點解fr2啲size可以咁西

著s又太短 m又太鬆
件衫又冇得改
明明覺得好靚都買唔到

求撚奇件件最大碼oversize咪得囉

唔係喎～d size幾正好過hp個領咁高